(台測)骨中罪 案內人 曼蒂 格林兄弟幻險記

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.美國紐約市警局的著名警探林肯·萊姆在四年前執行一次刑偵任務時不幸受傷，導致幾乎全身癱瘓，只剩下脖子以上和左手食指能活動，從此他變得生不如死，把自己與世隔絕。不過四年後一件奇怪命案讓他不得不振作精神，去面對狡獪的兇手

2.以道頓·羅素（克萊夫·歐文飾）為首的四名搶匪，打扮成油漆工進入一家位於華爾街的曼哈頓信託銀行行搶，在一分鐘內就挾持五十名包括銀行客戶和職員在內的人質作爲籌碼，與警方展開周旋。紐約市警察局是由談判專家基斯·費雪警探（丹佐·華盛頓飾）和比爾·米契（奇維托·艾吉佛飾）出面和羅素溝通，另一方面則由霹靂小組隊長約翰·戴芮斯（威廉·達佛飾）率領隊員在現場待命準備攻堅行動

3.1983年，在暗影山脈附近荒野中的某個地方，雷德·米勒和他的女友曼蒂·布倫一起住在湖邊的小屋中，過著與世隔絕的隱居生活。雷德是名伐木工人，而曼蒂則在附近樹林的加油站擔任收銀員，並時常繪製令雷德相當欣賞的奇幻藝術畫作。在兩人的對話中暗示著其艱困的過去和心理上的困境。雷德似乎是個正在戒酒的酗酒者，而曼蒂則述說了自己童年所遭遇的創傷

4.幼年的威廉·格林及雅各布·格林兄弟與母親相依為命，還有個重病的妹妹，相信傳說的雅各布卻將用來請醫生的錢從一個騙子手中換得所謂「魔豆」，小妹妹因此不治，威廉自此討厭雅各布。
多年後在被法國拿破崙軍隊佔領的德國，長大成人的格林兄弟利用他們對神話傳說的熟識裝扮成驅除妖邪的魔法師，並運用各種道具與化妝，用來欺騙迷信無知的老百姓。他們讓助手扮成女巫成功騙了一個磨坊主的錢，但隨後被法國警察逮捕。General將軍令格林兄弟去一個小村落馬巴頓調查多名女孩子無故失蹤的案件，由義大利人馬丘·卡瓦帝負責監督他們倆

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野